[{
    "theme": "indirecte rede - verleden tijd",
    "questions": [{
            "question": "De man vroeg: 'Mag ik naast je komen zitten?'",
            "answers": ["De man vroeg of hij naast me mocht komen zitten.", "ja"]
        },
        {
            "question": "Ik antwoordde: 'Dat is prima'",
            "answers": ["Ik antwoordde dat dat prima was."]
        },
        {
            "question": "Hij vroeg: 'hoe heet je?'",
            "answers": ["Hij vroeg hoe ik heette."]
        },
        {
            "question": "Daarna vroeg hij: 'Uit welk land kom je?'",
            "answers": ["Daarna vroeg hij uit welk land ik kwam."]
        },
        {
            "question": "Ik zei: 'Ik kom uit Peru'",
            "answers": ["Ik zei dat ik uit Peru kwam."]
        },
        {
            "question": "Hij vroeg: 'Woon je al lang in België?'",
            "answers": ["Hij vroeg of ik al lang in België woonde."]
        },
        {
            "question": "Hij vroeg ook: 'Woon je graag in België?'.",
            "answers": ["Hij vroeg ook of ik graag in België woonde."]
        },
        {
            "question": "Ik zei: 'Ik woon graag in België.'",
            "answers": ["Ik zei dat ik graag in België woonde."]
        },
        {
            "question": "Ik zei: 'Ik voel me goed omdat ik al goed Nederlands spreek.'",
            "answers": ["Ik zei dat ik me goed voelde omdat ik al goed Nederlands sprak."]
        },
        {
            "question": "De man zei: 'Ik zou heel graag eens op vakantie gaan naar Peru.'",
            "answers": ["De man zei dat hij heel graag eens op vakantie zou gaan naar Peru."]
        }
    ]
}]